]外國大師負評sony a9

都係要等D鏡群追得上先
不過佢今次都話會改善SONY PRO SERVICE
真係要等下先知

每次講到無反重量大細嘅優勢，就岀晒對比圖po晒數字岀黎話插左大鏡其實唔係輕單反好多

講到機身性能呢d單反俾人拋開幾條街嘅野，就話數據勁唔代表好用，單反感覺好d

去到揾食機呢個level, 就唔係只諗單機性能, 而係要考慮全個系統
Sony FE原生鏡頭有排追, 轉接又沒左20fps, eyeaf等等機能, 所以 A9 都只係同 A7 一代禁, 係白老鼠機, 目標應該係 2 代機, 主力 2020 東京奥運, 到時鏡頭應該出得齊

yes，如果你係拎黎搵食既話，其實攝影師對相機既要求係好清晰